====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un problème-clé de l ' économie francilienne est qu ' elle est très productive , mais que ses acteurs , en particulier les jeunes actifs , on tendance à la fuir !
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

